[有圖] [黑警唔好入]準備陣間噉樣拆水馬入金紫荊

黑警死全家

手足加油

推上熱門

一嘢撞爆佢

重過金紫荊

正

大家快啲幫手推，犬好留意你地

push

咪撚推膠post啦，屌

推